（共通語言）點解咳嘅聲

全世界都係同一種音

笑聲都係